分析下移民點樣幫到抗爭

首先講吓多人移民對香港有咩影響
1.人才走，資產走，賣樓走人，鬥快拋貨，拎埋mpf，仲要用港幣換外幣

2.承上，人才資產走哂，你支那再放啲蟲入嚟產卵都冇意思，因為香港已經冇哂優勢，冇咁多人做牛做馬交稅畀正苦去畀福利班蝗，啲蝗嚟到會生產？你咪引入多啲蝗去取代班本來會生產嘅人囉。冇福利經濟又唔好，蝗都唔想嚟啦

3.唔使驚港豬同藍屍可以一齊走，因為佢地走係幫手加速。到時只要舉報啲狗同有份打人嘅藍絲鄉黑，呢班人情理上都唔撚好畀佢地走到，要佢地喺香港受苦同將來清算

4.要抗爭就唔應該走？請參考納粹時期猶太人走佬同後來以色列立國。宜家支共港共全方位加速逼害，仲留喺度等清算？

之後講下當個人去到外國，有咩做到
1.好好生活，留返條命先做到世界冠軍

2.手足可以建立一個團結而唔排外嘅圈子
一嚟去到大家互相幫助，就等大家容易啲生活同就業
同埋就係要取代當地原有華人團體嘅影響力
外國華人團體，好多都係紅/藍到黑，同時排外
除咗攞著數同口裡說愛國但身體很誠實，都唔知佢地點解要去外國
只要人數夠多，就可以取代佢哋喺當地嘅話語權
最重要係
唔同香港，當地嘅球證、足協，都唔係佢地嘅人
係真正「犯法就係犯法」

唔知大家仲會唔會因為有道德包袱而唔選擇移民

第一點已經fail啦

3. 燒佢老尾國旗黨旗

支那狗好驚？

落街行下睇下幾多業主急走先啦
睇下拎mpf但唔批個post先啦
仲要英國未正式行5+1

我就冇道德包袱不過冇能力走

岩 移民重整抗共勢力先係對政權最大威脅

樓主而家係美國定德國？

賣樓移民果班根本唔會係最熱衷抗爭果班

請睇第一part第二點

講出黎聽下點fail
就咁講fail 又唔解釋下點fail

咁姐係移民救手足

你冇睇topic就走入嚟架？

多人移民邊撚個買樓呀

港豬：

去到做麥記？

不了

假設多人移民賣樓冇人買咪樓價跌囉

e個係好問題，但正如一幢樓結構被白蟻、害蟲，整壞了，重建不失係一個好方法，
香港不單只是 22° 16' 50” N. 114° 10' 20” E，
香港發展其實不過是由60年代去80年代，用20年發展成形，
他日不排除有更多香港在世界各地。
臺灣人有句俗語好，當一樣嘢已差透時，就"放給他爤"

移左民 就唔會係 香港人佢地只會係對香港有感情嘅人，過左佢地依一代之後就玩完。

因為你地唔擁有，
極端理想主義嘅向心力，
即係近乎 猶太人對猶太教同傳統文化嘅向心力，
可以講係連你地嘅對手，「中華」傳統文化都比唔上。
依一點如果唔可以做得好嘅話，唔會有後來者願意追隨。
而如果要「創造」出黎，就必須係要依靠 仲生活喺香港嘅人，親身經歷過某特定時刻，先可以從根本創造出黎。就好似親身喺理大入面經歷過 同 理大出面睇直播 嘅 感受分別。

移咗民嘅你哋，會點樣繼續抗共？